如果apple真係奶共，點解釋iphone到依家都仲咁難破解

應該咁講，apple呢間公司都係儘量兩邊都唔得罪，例如知道支那人唔介意share資料畀中共就成立雲上貴州，香港人介意就唔搞，所以apple奶共得嚟又搞唔到我哋就算吧啦，何況智能電話係必須品

邊度難？

gphone 部iphone都畀差佬破解左啦

Fake news!

所以apple奶共得嚟又搞唔到我哋就算吧

港豬心態

武漢肺炎前: WHO奶共得嚟搞唔到我地咪得

畀人破解係非戰之罪

fake news
fbi都破唔到iPhone

應該咁講，apple唔會得罪中共既，同會主動討好囉
地區名稱都睇得出，d app下架呢？

google又係咁

相比之下，google衰啲囉，直接share資料比中共

any sauce？
google search engine直情殘體字

Facebook, YouTube成日彈d支那遊戲廣告

其實如果第時蘋果為咗慳成本將香港同大陸server合併啲野會send上貴州同app store用殘體字你哋仲會唔會用apple機？

其實就好正常 因為美國唔會因為咁樣嘅政治原因而封殺佢間公司呀嘛
所以你好難怪嗰啲藝人呀 公司呀個個跪低曬喺度奶
一個唔限制一個限制 咁嗰班人梗係會盡量改變自己去適應 2個世界

我就覺得 美國應該重新定義下 呢種向敵對個跪低嘅行為到底算唔算自由嘅一種

呢個唔使問啦

緊係用啦 到時搬一搬個龍門咪得 反正繼續用既一定係多數 輿論戰好易贏

不如你講下邊間唔奶共啦

點推論出黎？

因為google衰啲，要揀就揀less evil